連紅媒01都抵制唔到， 仲想搞革命， 笑死人

HK01 係咪好好睇呀？
標題好吸引喎， 笑緊死黑警喎， 被自殺喎， Share 先啦， 岩唔岩呀

01 老細依家笑撚鳩緊你班死廢青黃屍
賺下點擊率生活幾撚輕鬆寫意

搞革命？ 養個紅媒操控自己思想
隨時反咬自己一口， 好爽呀

而且有班on9 真係傑出黃屍
「Cap 張圖咪賺唔到點擊率囉」
嘩我屌你老母真係好撚醒目
所以依家香港黃屍已經對紅媒同假新聞做成一種依賴， 01 都抵制唔撚到， 仲 革命？仲經濟圈？

不如坐係屋企， 望下今期01 有咩好睇， 一齊Share 下先啦
01 有時去Facebook 拎幾個假Account share 下就好多人互相分享，

抵制紅媒？ 不撚記得了， 呃Like 緊要D

google search乜9頭幾位都有HK01

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

01 係同路人 大家快d share 同比Like

呢個on9 grp入面好多人都真係on9
根本唔洗用黃藍界定呢班人 連港豬都唔係 只係一班弱智loser

好難得有紅媒會有大量五毛/藍絲屌佢喎

睇下， 明顯係01 d 假ac
但Admin 千萬唔可以Ban 同踢出Group ， 因為假Ac 都係同路人呀， 岩唔岩
任佢地share 01 啦， 冇害的

嘩， 林書豪， 大家幫手share

嘩， 講印度， share , 快， 幫手share 紅媒， 連登應該要照顧手足呀， 大家都係同路人

抵制左好耐 港豬都仲係要share

有啲骨氣啦好心

同 tvb一樣要抵制

01就係睇準蘋果要收錢先黎扮自已人做大佢先黎現形！

真係好有深度

必須狙擊支那01，唔可以漏咗佢

01有少量fb廣告應該等於蝕少幾百萬作用唔大，

最大問題係佢搵假acc周圍share自己啲內容好難阻止

要D ADMIN 出手踢人
不過班人又懶
然後一班盲毛唔睇下條LINK 就SHARE
01 就死極都死唔去